同男/女朋友食生日飯嘅餐廳推介

最好人均200-300

邊區先

屋企煮 呢個價位屋企整好過

大快活 每人食4個餐

Prefer 港島，不過其他區都得

lunch/dinner?

Dinner

有冇咩想食? 邊類

搭單問
200一位
九龍優先
港島都得
lunch

Bistro bon
不過預$400每位好少少

佢淨係話想食好西，話咩類都得，可能日韓

考慮吓串燒
e.g. 申子

好似幾正，thx！

日本國覺得千之味ok 不過環境好似冇咁靚

有諗過，但最近食完，又食好似唔係幾好，不過都多謝你！

多謝你！

堅石燒 一齊燒

蕭生啦 有時唔係睇錢

淨係佢深黃份心意已經值得支持

搞到返唔到來香港

雖然燈左d

我以前係申子做

真
你唔係去咗澳洲好耐咩

可以考慮！

我暑假有返香港
平時會返廚房
19年1月開 我由佢裝修已經幫緊手 我做到情人節就冇做了

可能有人會係度同你相認
其實我未試過申子, 有機會想試下
見份量都好大咁
巴打做廚出身?

唔會啦 果陣冇乜人返工架 我忙到要頂幾個位
我冇做好耐 唔知份量
我淨係知個價同我一開始做有少少唔同
早幾年暑假返香港誤打誤撞返左餐廳做waiter
之後廚房射波唔夠人 入左去頂
跟住發現到自己興趣

Dear Lilly?環境好似幾靚 利申無試過